仆你個街，班支那人掃哂啲口罩

被cut單後：支那人迫害我

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽